有冇人覺得林慕德好勁？

原來香港好多著名嘅歌都係佢嘅作品

金龜嘜萬里望花生

公益金主題歌

陽光檸檬茶廣告歌

見過佢真人，幫佢做過野。
佢個人好nice, 同埋睇得出真係天才黎，不過冇人賞識

有歐陸feel嘅廣東歌

那有一天不想你

激光中

再見Puppy Love

大會堂演奏廳

深深深

舊日的小提琴

捨不得你

林友德梗係好野啦

爸爸媽媽 I love u

一個奶共嘅巴基斯坦人